【TVB廣告商，醜聞日日唱】監生夾死喵星人 = Ogawa按摩椅 (24 Mar)

請各位marketing跟我讀一次：
TVB廣告商，醜聞被人唱
團隊好辛苦搵醜聞資料，記得好好活 --> 用嚟洗版

【永久抵制精選@24 Mar 2020】
1.派嬲 2.留言貼醜聞 3.推post
4.永久抵制 5. 互like留言 6. 將醜聞spread去長者group (新)

Ogawa

※留言template

貼以下臭屎去FB

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

push

貼埋呢張叫廣告商落廣告

x 1

2推

3推

4推

5推

6推

7推

8推

推

9推

10推

已做，推爆佢

推推推推

呢單新聞我到依家都重記得，好恐怖

交任

每日一篇

我愛A餐

A餐

我愛你

P

P牌照推
P牌推唔郁都照推！！非P牌嘅推得落力啲啦！！

Done 推

gogogo

真金不怕紅爐火

你咪唱囉！

英國短毛貓，關香港咩事？！

夾死貓又唔係夾死人，無事！

屋企養狗就唔驚啦！

信ogawa，唔戴！

有本事咪叫隻貓告上法庭囉！

隻貓都未出聲！

再推下

利申：非打手

曲到圓

做任

做任!!!!!!!!

推到變仙股

做完～

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

Push

咁撚仆街既設計，正一仆街椅

p

tvb蝕左成2.95億
仲蝕得多過viutv

邊個未做呀

721

TVB安排藝人臨時記劇本Sell產品 曹永廉狂呻：好多嘢記呀！

佢隻二打六仲未收檔